托托托！托你老母咩托

平時好撚鍾意話托既傻西入晒黎啦

點解呢排又唔撚托呀？升就托，跌就你睇中，on撚9

托！